依家行威權管治同清朝有乜分別?

有既 有做戲同冇做戲囉